[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2916)

人呢

係咪我完全封鎖左

Slow

1001果個我block左... 係咪咁既原因

原來開左 完全封左

same

係， block 撚左， 可以search post 名入

Same 報假狗

咁推呢個？

推呢個

手足 番黎啦

列狗 比打 是但入一粒啦

＋1

想問開post邊個，應該block左

邊個先係呀屌

摩哥大波幾好。 不過好低水

好

打比追和未

拉素下半角大派錢又冇入

有幾多人block左條友

好啦 返嚟呢個啦
Tiffany比人block

用呢個啦
條友完全封鎖左

南特9.5b 驚左 屌 今晚d角...

林伯唔撚掂喎

12m都黑唔使諗會和

尼斯角大

封？

重心
尼屎角大

同路， 等8.5 入

黃牌都封盤

仲角大

打比和就夠

無走地 屌

封乜？

咁我仲買唔買好

封就12碼啦

無走地必爆角定律

想去個廁所姐 驚比你地打爆莊 馬會炒我

打列俾多粒

仲好 賭小場算

Gogogo

頭先最後都大啦 雖然唔係初盤

天拿水定A米

屌
打和 super啦
大家開心

屌原來又走地唔開角

打比追和唔屌

狗會又唔開角

盤都唔開

打比追和啦屌

可以等a米

10.5 高水大

走地無角買= 角大

費倫天拿剛戰作客負於安玻里0比1，近3場聯賽全輸，近況極為不濟；球隊在聯賽榜排中下游正踢風流波，但今戰主場遇上豪門AC米蘭，為名譽而戰，反而不宜過份睇淡。AC米蘭剛戰主場險勝博洛尼亞2比1，近8場聯賽亦只取得兩勝，仍有機會爭入前4出線歐聯；但球隊近況非佳，即使聯賽對賽近績有優勢，亦不宜高估，今場寧博「入球」細。

呢場諗緊要邊隊

有好多機會 但對面係咁mma

G持

羊仔'cup佢

1c

請問打列加幾？

阿美恩斯、卡昂、史特拉斯堡、尼斯、摩洛哥fg

A米角大派錢？

買咩先有錢贏
唉

阿婆系列： ac 角大1000000％
連續21場角大

allin

對A米得受平半，又鬼盤？

真
阿婆都識買

😳

似

入錢再殺過

唔算
A米主場都係讓半一

唉 又黎呢啲野

打比求下你追和

完左啦

A米無得贏啦今場

Why

A米

BTW
3點冇得電子轉帳
大家留意

都無錢轉了

仲有100點買好

我覺得差唔多

A 米角大allin?

尼老母

摩納哥

摩狗我屌你老母

南特唔開盤開即場係想點

尼斯9.5b

摩哥讓人

尼斯FG有冇同路

尼斯 卡昂

難講

尼母真係派錢

無即場想買摩cup

意假要2.5b 有無同路
A米要r戰位 今場會攻 費撚呢啲賤種呢啲時候應該會做下搞屎棍同a米鬥屌 兩邊433

撚伯blacklisted

屌你老母摩洛哥 買你買到就破產喇 幾時先贏呀

leeds cashed

摩哥都買， 我笑左

四寶
半大全大角大上盤

Easy Leeds

今場唔贏比羅馬贏到就冇歐聯

我破產了

尼母受讓高水真係弱智都識買

推哂落去 買波今日輸緊1000

買到佢贏盤計劃 暫時輸緊第三次

仲有20$

呢個真
第3場買緊摩哥對家喇...

點解咁執著買佢

次次double 上，一定有次贏

落法乙冇得賭， 計劃失敗

Jump

發覺就算每次入 300 輸輸下都幾甘下

因為唔信邪 依加信了

今晚之後d場有冇人有心水？
冇就訓予

錢多不如派下俾手足 無謂再買多仔摩納哥送錢俾馬會

7點幾入完500
幾十一百咁買 而家又輸撚哂

多2$都有翻身機會 之前試過10$ 8串1 中左1200定1300$左右

連左銀行。。。

Nyc

派我ok?

魔納又輸

未入就叫人派

同路支持

尼屍第一球

星sir求水

正解 同埋佢同羅馬同分 應該會刷下得失球

屌佢老味刪撚左馬會
買左50$六合彩 中左先再玩

紅格之力！上呀！

Lm

蒙衝無連c都好難搞 針

買左摩既怕咩

每晚都del

最慘就係推唔起
成日都係得個玩字

唔撚好比你講中
上兩星期del過一次
跟住唔小心經過馬會。。

慢慢就慣

其實買入球單雙仲好過你買盤

單雙係真正50%

盤肯定無50%

入左$300落去
豬左

50％就唔會係1.9 1.8

啦啦啦 我有圖架 ！！！

仲有無水啊 身巴

真
第二日有心水又再down返

0:1 紅牛

新特蘭個場下盤有冇人要？

眨下眼又輸1500
返3日part time先搵得返
人生為咩

Redbull送你一對翼

要左上盤

今日只係輸垃圾多仔 屌那星

爆我角

有冇水

客對賽贏80%盤喎

已經完左場...sor

未睇之後個d場次

樸次矛夫

點為之夠數

就算平注$200一場
輸5場都一千啦
所以而家我反而鍾意買馬多過買波

唔識呀馬

南特完全禁屌
FG快買

買親下盤都針

屌你乜唔好再引d人買馬了

做乜啫

a米會唔會開即場角？

禁屌唔入可以嗎

要ac定費撚好

一早買左 入未

美職識入第2球未？

會 眼看手勿動

好波
今次真係戒得賭
達拉斯 摩狗全對家

0230買乜好，淨返90買埋瞓

唉

鳩鳩亞提 連c呀 屌你老母

明晚英超
真的最後機會了

訓陣先

尼斯被㩒屌到0射

神可以保佑我嗎

衝擊咁廢都排第3？

南特入啦快手

但南射禁屌又唔入買左fg

AC刷唔刷角

刷啦 美職 屌你老母

正路就刷既
但兩個原因開細
1.馬會開即場
2.今日9成開角細
想死

南特

達狗 摩狗 快入

YES 南特FG

1:0 !!!!

真 馬會有即場 計過數

南goalllll

Goal!!!!

我愛你南特

sunsun2-0

屌尼斯

恭喜2500 All in巴打！

Sun sun gel

美職假撚到 鳩鳩亞提都會贏波

完全係派錢
仲要成2倍
比成25分鐘大家時間入貨

辛辛 開心

睇佢都讓人就知咩料啦 但冇買到呢場

咁爽？

跟唔切

Caahed

佢有場讓半一 咪又係針

買完fg 5分鐘收錢 仲要高水

派

恭喜！

上年既事了 都話得返20$

一開波禁屌左25分鐘

恭喜 唉

Congrat

又針
唉
痴線

但通常呢d都真係寧願買佢 中多過針

一齊贏 我有注蒙特客fg 7分鐘輸鳩左2k 又追番

我就算淨返100蚊all in，都係輸埋

好彩有gun

我都想追

尼斯有冇咁廢

不如一槍打死我

蒙衝繼續刷

摩狗入波
達狗入波
屌你老母

入埋南特客2

蒙衝-5 求你刷埋佢 光榮小小

屬性相剋

辛辛今日唔刷 想點

紅牛都4c 我屌你老味

領先 知道會贏 唔想出力 on999998

有無人買A米細角

夜場意甲角球係要比一個中位數
馬會

扮

角大

今朝中左場3串7馬104蚊收10400 暫時贏過最高倍數

有無人買左紫百合

摩洛哥入...唉算啦叫嚟都哂9氣

對左

今日中的

可唔可以咪撚再Post事後

明顯係鳩買

單機mode on

我
應該和

大家買 ac 定對家首球？

咁好運嘅 鳩買到中晒

我上次8串1認真諗

不如你比8蚊我 等我去買個 魚柳包頂到下個月

天拿

蒙特

垃圾衝擊 波都唔識入

上次8串1都得 今次4串1都得

最後掙扎

屌你老母 快啲刷啦-4呀蒙衝

衝擊入多粒

尼姆入多粒開半大啦

係咪有角球大師？

冇人了

A 米冇角？

蒙衝-4 是夢了

大注ok?

好最後一注 all in 瞓覺

A米10.5大

Metoo

户口得番400蚊點涯到月尾

Sad

意甲9.5b 近期最細都10角

好你少少

睇下啱啱兩場意甲
好撚驚再買大

蘭斯我屌

2cccccc

2c

尼斯反cup派頭2個留名100

lm

岩岩入細就刷

又玩10分鐘一角
放過我啦
咩都未買

3c

dllm 又刷角

4？

11.5s allin

3c了

係咪咁玩9我 買完9.5s就連

a米真係名不虛傳
刷角王

呢場睇嚟可以大注了

大注角大？

11.5
笑到

連續21場角大你估流架

11.5咩玩法

紅牛半大

all in 南特 2.5small

不問水位直接大注細

紅牛對家goal

算 下半場先買反正中位數差唔多

Ac角大上呀

10.5b

買左蒙衝角大 一口又訓唔得 唔洗推

係

美職角細聯

ac fg?

4c

半場似11c

尼斯cup 是夢

馬會幾時先會有整數中位數

辛辛10角派500

Ok

Ac角大繼續刷吧

LM

入咗乜..

GUN

AC FG

10.5B

半場買a米角細

唔睇了 allin a米12.5大 訓醒收錢

5c

10.5 唔夠信念又5c 仆街

10.5細 玩完

下半會小角 好似拜仁咁

5c
Easy

A米角細25分鐘宣布死亡

又轉咗13.5

Ac終極禁屌

成班話依場會角細。笑而不語

意甲兩隊米蘭響刷角方面都好幫得手
唔好俾佢停

國米今季一早死左老母啦

當你針左全日角大你唔會咁講啦

角大 掂呀
6ccccc

Ac=正氣

6c 爽能到

拉均全年咁多場，佢對得住角大黨有餘啦

美職主定客

？

蒙衝食屎啦 好嘛

角球今日-28k

我冇乜點買
但當針左全日角大
就唔會再有信心屌角大

Agger

a 米禁屌

AC FG OK

仲未入 驚佢對家偷到雞

Ac屌到

痴撚線 辛辛可以1c😃

辛辛正氣!

唔驚 半場都過唔到FG食硬

I know that feel

尼斯贏波抽1派$100

Same 今日盤全中
角大就Jump
唔知笑好定點

買佢盤又針 今日買佢角大又針😃

拉條撚咩 11角果d 開11.5架
仲有果d主場和波落後停角到完場 大家掃到最底點還

Hi

完左場喇...7c FT

歐洲聯賽收咧仲有咩波賭？

GOAL

A米FG

A米撚

1:0！！！！！！！！！！

AC FG CASHED

窮到要做職乞覺得自己好撚低賤

Goal!!!

a米goal

屌，咁你要睇住場波咩環境先落注架嘛
直播都唔開黎睇下，下下盲撐，李家誠都破產啦

好撚彩係買下隊入球 唔係買角

簡單

尼斯角大真係比狗買 以後認住隊西野

尼斯認真未

ac goal=角細

佢老味 辛辛呢隊垃圾都贏到

Ac咁樣屌法 唔買fg對唔住自己

AC=正氣

尼斯快cup

真

12.5？

笑左 賤種隊黎

6C
繼續刷

追

咪撚

角都無隻 點入

不了

11.5 ok?

10.5 gel得

睇多陣 咁先真係屌到傻 lead一粒就睇定先

我出燈水收番你地2%投注額
利申連輸12注

唔刷唔識入

講嚟聽下

茅夫唔入波唔好升班啦

咁戶口仲有冇400

要有買先有用 貼真飛出黎啦

尼斯11

11!!!

尼斯cup la!!!

Lm cup

直接介賭好過啦

今日正定負

照形勢睇，AC無可能會咁快停手
因為後面羅馬同佢同分，計得失球
Ac 同羅馬都係+15
如果佢咁快放軟手腳，隨時羅馬一場大勝反超

費天ng

睇多陣睇下入唔入ng

先正後負

尼斯冰封入球

今日正 係角大針咗PSG 7.5
同埋頭先角大$50

=NO GOAL

可以，但勿大注，佢有可能75分鐘後開始熄機

賭小左好多了，以前日日賭，依加淨係星期六先賭，唯一娛樂

摩哥-2爽到

ac 6c完上半ok?

咁我等多陣

想要返10.5

馬會唔比

Ac比人屌番轉頭

加度素仲未炒好失望

垃圾新特蘭唔好升番上黎呀

睇live唔似攻到 下半再睇

尼斯no goal

今朝講左摩納哥 唔好買 又唔係得佢一場波
又無肉食 低賠率 主隊主場又咁惡

和波沖唔出奇

下場佢主場對魚腩先贏

同路

降班啦

勉強中到龍米蘭入完1球之後比人逼到半場

達拉斯3-1

法甲no goal買到怕 下下爆

SAME

尼斯個即盤keep住平手盤

睇下佢下半重轉唔轉守
好似00個陣咁踢就入得ng

垃圾新特蘭識入波未呀

想買no goal封咗盤

尼斯封咩

睇下有冇12m

尼斯12m?

南特疑似禁區內手球 有機會12M

No 12m

開翻

細波力頂

cup la尼斯

MONACO入未

買客勝驗下腦先

Same

咁都冇12

震緊

陣間銀河點睇

未

唔會入

紐約城啦 博佢和波

尼斯ng

新特蘭隊垃圾唔好升番上英冠呀

尼斯又封咩

冇野喎

封完又繼續

All in 左 ac 10.5b 要驗腦 好想死 一入球就冇意識攻

球探封左次

Ac 10.5b 針

仲有20分鐘力頂細波

都入撚咗仲刷乜鳩

同

驗腦左腦你都唔會醒左嫁

馬會真係比狗賭

又岩喎 衰鬼

屌我9.5s都未出聲

靠費倫刷多5c啦

屌你老母你gel撚定都得啦

6c都驚

有冇手足買左廢撚盤好想驗腦

尼斯cup la

A米入咗就唔會再刷

用個半格既錢野客勝

咪gel啦屌你

收皮啦屌你老母 我買撚咗20000

法甲睇到訓著

買撚咗兩皮角大
同星星同路

尼斯cup埋得唔得

大慈善家

多撚多 紅牛又刷 屌你老母鳩鳩亞提

屌 買左10s 突然間彈到5角 補13b 針得

尼斯 廢撚快入

買10.5s點解係補13.5b

廢城多撚是但一隊快入

應該驚佢無限大

卡係中間就好笑

0-0或者驚無限大
而家咁樣 11 12 13都夾死佢...

睇緊live想入費撚ng

多倫多比狗diu 半主jump

南特失波31% 尼斯

唔知佢 我9.5s唔識補

卡昂頂住

我明 9.5b又冇 6角又驚爆

士砵1：0

多撚廢城-1 士亭唐迪-1
廢撚 尼斯快入

9.5b cashed

手球都冇俾12m 尼斯冇啦

角細又贏

11.5企到硬一硬

有冇銀河 提格 FC洛機 同利昂支持

次次1-5都贏 星期六就輸

尼斯成日冇啦啦封盤但又唔係入波

老虎同利昂同路

尤其今日啲角
全日都冇啲易啲既

Ac入多球 好嗎

易啲果啲全部入唔到

歐聯歐霸南美盃即場美職仲好賭過呢啲

頭先買左多仔7.5s臨尾嚇死我

紐約城盤？

陣間會唔會有人想要nyc

成日話4大聯賽好賭邊撚個講架

銀河啦

新特蘭

今輪德甲害人輸左幾多

尼斯 南特 求其比球我！

歐聯都難賭啦

ajax 巴塞

死幾多手足

銀河巨艦黎驚佢玩野

法甲真係冇波入

尼斯 樸茨 廢撚 快入
多撚廢城 士砵唐迪-1

冰實啊

尼斯快

又想半6全6

意甲落底啦DLLM

達拉斯追和

尼斯

另外果2場唔同?

未諗好

10C完場 10.5s要買襯手

?

尼斯 快d入啦 屌你老母

感覺意甲會1:1完場

唔會掛

主ng正路

尼斯絕殺啦

意甲

夾角

Last場都要角細 屌你咩

尼斯補幾耐

4

絕殺啦

買左10.5喇？

睇live其實有機但佢又入唔到

AC快刷角

未 我無咁早入

上半明明ac屌嫁wor

尼斯12M！！！！！！恭喜巴打！！！！

屌

好鬼眼瞓

要入

新特蘭ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！！

尼斯12M

劇本

下半大部分時間費撚屌緊

入啊 屌你老母！

AC出咗9.5

入呀屌!!

我都係應該都起唔到身玩美職

今日好旺

祝你好運巴打！

唔通要補飛

屌 唔係比新特蘭升番上去呀

屌你樸茨唉

尼斯絕殺大波

唔玩朝早喇 玩埋AC瞓

Missed

半6全6死幾多人

炒左

屌你老母咩尼斯

屌你老母

我屌咩咁都miss

自己搏翻嚟自己射自己炒埋

屌埋樸茨

笑死咁都MISS

南特ng上啊

但佢又屌整唔入 所以唔知想點

完左

1-1 完左

Dllm買親下隊 12碼都會炒 我屌你老母閪

2.5S個心岩岩跳撚左出黎

好yeah玩完又無得入錢訓得

12碼都唔撚識射 買左ng

成半個月未撚中過ng 12碼都炒

撲街 12m都炒 死左佢啦

終於有角！！！！

屌那星3串4收小小
補撚左4倍和 9倍cup

想派都無得派 12m都炒

轉咗盤路 好撚難買

黑撚到 0比0

咁都炒 點賭

Ac俾多4角！！！！

下下兩邊都差唔多賠

射走左@8.75 ng

ac補no goal

屌AC又黎又唔攻......

應該最後10分鐘比人入跟住完

不過法假睇開就知
Nigger愈多果隊12碼愈撚廢

主ng定no goal

我補炸
同路先好跟

下盤買no goal
上盤玩主ng

廢撚入未呀

伊巴

永遠對家12m就入係咁goallllll ，自己買嗰隊就永遠都唔入，有無咁撚黑，上帝你係唔係玩鳩我，上帝我屌你老母

費倫AC落底刷角啦！！！！！

同路先好跟

Sun RC

Same here

費倫快追和

上帝最愛撚鳩眾生

ac又屌番

客有冇機入

想問有咩分別

我覺得上盤補主ng算了 下盤驚輸兩注
除非睇好no goal

紅咗客隊都唔會識入波

樸同廢撚入未呀

士砵亭又撚半大

ac 咁有威脅仲no goal

刷角了

75mins 就停機啦

9.5s jumped 睇銀河了

美職邊到有link

炒佢老母

trt 法甲力頂到細波，你半場主場都輸

睇直播應該頂到尾

廢撚追和啦屌

all in 左伊巴 銀河盤

無留意馬會唔比入錢買唔到LA

廢撚仲想妹到完場

樸茨

AC 2:0

-3c

廢倫AC 俾多3C
刷角呀

預言家終將上水

ac咁勁，主咁屎，點會贏唔到

搵食艱難

樸茨茅夫追和得唔得

廢撚 樸茨

GOALLLLLLLL AC 2：0!

屌AC救乜撚野角呀

ac勁撚到 2倍幾客win又袋

樸茨我屌你老母

又反gel

幫A米新特gel

準備落9.5又封
好撚野 唔玩喇

AC咁撚勁，點敢買主呀，呢啲穩硬Gel唔會軟

繼續封

就封到完場

ac呢啲派錢波，真係唔明點會個個都話輸，咁容易贏都唔識買

10.5s

唔計上半場 岩岩都落過9.5

冇野發生又封

9.5

又遲開波

9999999

球證又食C
我屌

9c

10

冇開返 點買
狗會驚輸咪撚開啦

俾多兩C黎！！！！！

買咩輸咩 士砵亭半大又輸

馬會真係好狗運

開番了

乜都冇撚買到
注碼都撳好 佢一開就可以撳大再傳送
屌

9c即刻開反
係唔俾9.5你買

-2c 上上上

一直都係想買9.5 屌

仲去買下盤個啲撞牆死咗佢算啦唔洗浪費錢驗腦啦

快手刷兩角！！！！

想買伊巴上盤 A米10.5b
但無錢

屌佢老母真係好撚狗

所以我死撚硬

快刷

球證食左兩角
我DLLM

角角角

終於買撚到10.5

刷角啊

無得轉帳
留低想買俾自己聽日睇下訓醒會唔會中
哥連泰斯
堤格雷斯
皇家鹽湖城
利昂

想問依家停電子轉賬係咪連PPS都入唔到錢？

巴甲nba

又食C DLLM

球證死全家

秒接受 仆街啦屌你馬會
驚9.5輸頭先就唔好開

士砵做乜鳩紅?

屎boot又撚 上場大炒

求刷2角 一世球迷

10.5s 重生之門 冰封俠

Ac CASHED！

屌你狗閪馬會
唔怪得啲人去外國賭錢啊

C呀！！！！！

9.5係咪未足過水

未

2角啊屌 咪撚玩9我啦

極低水，一出現即封

到底大家係咪買左AC

9.5b 10.5s

-2 -2 -2

10.5一足水準備降9.5@1.54 屌佢秒封
封撚到刷左9c先開返比狗屌既初盤10.5

wa10.5b秒買到

好多傻9買咗主同下盤

=9-10 FT

角細10.5又贏 屌你老母

冰你老母 10.5s!!!!

我覺得唔會9

又一場角細

10C
爆我10.5未 屌你老母

正氣A米

10c

10C！
上呀！！！！！

史上最正氣

有返信號未呀屌

伊巴比人禁屌？

上啊 屌佢老母比狗屌既角大

大撚獲冰唔撚住

好似係 白衫?

Bein sports live停左 但仲有live signal?

11.5s?

個細波俾狗買架

費倫即刻同我入波！

主場係

差電先啦

假希望

好似就黎冰唔住

10.5 s救心時間

賭到冇電

一定10c完

快手俾1C！！！！！

又卡10c 角細又贏

Boom

11c

11ccccccccc DLLM

瞓得

11C!!!!!!
角大黨又一次勝利！！！！！！

瞓得認真 等女耐

晚安 祝各位好運
10.5 cashed

仆街 今場贏得個fg

唉樸池一球都冇

等左成場 嬲
早抖

巴打齊叫搞惦

全日得阿士同ac正氣 屌佢老母

和波收場

銀河角大?

冰你老母意甲爛臭閪[

Cashed 唔洗驗

玩撚完

成功收復失地

有冇la數角專員 而家幾多角？

屌 冇即場

11

12c 細仲有2.幾準備驗腦

MEMEME

我仲係負數

俾多隻ok?

夜少少又會輸返架啦

ON9 仲未睇到

-.- 咩事

神經病的

巴甲兩埸細賠率為1.36 1.46

唔數啦 10.5b cashed 左

買左11.5細

屎停有冇機會被追和

應該安全了

12.5 打錯

屌佢老母銀河唔開角開即場黎做咩

廢撚

無野 原來今日打和
入撚咗5注

AC好波！

10分鐘11c 正

如果中左就留錢買英超

唔洗輸已經好好

你個名

紫百合絕殺得唔得

留名

11.5b gel得 一角容乜易

爆撚完10.5 又收工 你老母狗會賽前開10.5

12c

成班反手11.5s 留名爆

12場不勝
輸全博半咩

基老陳做咩改名

有冇人睇 銀河上盤係咪已死

角大黨最快cashed既紀錄係幾多分鐘？

贏幾蚊
巴打 聽日英超如果揀2-3場玩角 你會揀邊場

3分鐘

30分鐘我試過

補幾耐?

風流波唔好買，不確定性太大

3min 10c 9.5b cashed

+2

我覺得5050

被人禁吊
反擊啲波去唔到ibra到

有無人睇好費撚追和

又癲咗

曼同利我諗得掛

ture

度下場

追唔和食哂我柯啲屎

利唔好買，狼隊有機會鬆章放題

真係一場波救全家抑鬱咗成日

銀河已死

補5

12c 未

淨3

補咁耐
希望冇人買左11.5s

銀河後衛今場鍾意踢落底線 角大手足有福了

咁聽日再睇太多場想西淨一兩場

12

冇即場

場數唔洗多，簡一場中既就夠

最後1分鐘

智甲主入未

好彩無衝動買
Btw星星好撚有運 買中晒角細 呢場角大佢已經瞓咗

絕殺追和

女人唔洗多，你老母比我屌就夠

1：1！

ft 01 11c

01 ft

２個上盤
２串１
ＥＡＳＹ

頭先尼斯又係 而家買半夜波成日都要㩒定去即場投注個願check有冇即場角
馬會班人懶過西

佢今日勁中
但甜樓撚話佢係梅花間竹

所以先想每個時段玩一兩場之前想唔放過每一場搞到買到亂晒 聽日再請教你

乜都講得，勿提老母，請自重

11.5 細好彩中返注 以後唔鳩買 收檔留子彈英超

銀河已死 訓了
祝你地贏爆

諗住買銀河即場角點知佢冇開

好彩夾到 屌仲未推得郁剩落個本

佢衰拉素臨尾爆角姐
但佢買中晒角細日已經屈
我比角細爆到怕 都唔敢再買角細

聽日再睇咩環境，我會落注既話會提早上黎講

好瞓先巴打

屌你老母臭閪

好彩今日冇跟佢對家
比著比時我每注合埋眼都會跟
但見個勢唔路
我自己又唔會買角細
Skip晒
如果唔係角大每場即角應該死得好慘

銀河個龍咁搏

希望聽日會好少少今日太極端 根本角大點買都死
最多得7角 仲要係半7全7

14:00嗰場試試佢

介賭了，兩日差不多輸左 20k

好想追加甩時入球大

輸到傻撚左？

場波悶悶地

基老陳報假都唔識咩

銀河搞咩比人禁屌成咁

銀河依家好似真係唔多對路

咁樣唔算禁屌
對面9射完全唔中龍

買左銀河點補好

銀河今季食左屎？ 場場細波

銀河10

越位

銀河炸

炸完..

1300其實都唔錯

朝早波最好Skip
直接買12點兩場
瞓覺

日假玩10.5唔敢
14:00 17:00 初盤都抵玩

日假年年都唔同玩法

呢季冇玩過日假既角
點玩法

加甩時1:0
伊巴

伊巴隊係咪等死

我未研究日假呀
但暫時目前好似都多角

早幾季就好賭，場場合埋眼買入球大

睇定d

玩即場我好少賽前買

今日由朝玩到晚

好撚攰。但大豐收

智甲半球上盤又針

有錢收仲呻？

岩岩留意到老虎同利昂都係半一

即場主勝已經2.47

攰架。屌

垃圾假波唔玩

智甲nba la shit

乜都唔好講，拎返2K出黎過大海沖個靚涼先啦
之後咪攰氣全消囉

半大又針

1:1！！！

有半格驗腦

唔好炸呀！

依家2k 沖唔到了。簡埋女 2..3 個double

手足食開正菜？

銀行-7c

Cup埋得唔得

銀河半大一粒都冇

d埸有女model 簡

女Model梗係貴啦

唔怪得呢d咁好賺

依家好多cheap 雞有病

所以要小心d

Usa半大又死

手足係環保人士？

主入多粒啦

要睇女

個人大左。開始有要求

銀河fg震緊

對食有一份執著

真係2；1

2:1

三隊主隊都係廢
撳住黎屌都屌唔到贏波

杯撚到佢

絕殺

Cls奇蹟反cup

20倍反勝唔敢買

齊齊蠃錢

古xxx一世球迷了

屌紅乜鳩 頂住啦

多倫多我屌你全家

01

炸左對家入

嘩 秒針

銀行

真係炸完..

巴西仔我屌埋你全家
訓

銀河反cup啦尸月

伊巴隊廢撚到

埋單輸8k，比角細日玩死

頭先銀河既攻勢假既

銀河nba ok?

銀河針了 唉

上盤手足點部署

伊巴朋友隊成班都食塞米

度定下場

去入錢

要Fc洛杉磯盤好定角大好

最後先入撚半大狗

主場第一次輸了

銀河手球?

仲有角大

要0:2了

12m

手球

超奇蹟半大？

有無

Dllm銀行

輸到入唔到錢 唔通要死頂到6點

0:2

屌超奇蹟反cup同超奇蹟半大都比我買到
發生咩事

其實果球原本應該出界 衰多手

NYC好波 奇蹟半大

你買左cup? 幾倍入手

銀河盤水泥針

買左半大+上盤唔知笑定喊但好

老老實實 一定追和都唔得

上盤咋 點會買cup

銀河下半場cup

叻啦叻啦

我都睇岩盤 唔敢入cup

平時我買既唔係比人絕殺就半0:0
J下都唔得

派未

伊巴hattrick反cup了

真係贏到某個位就會狂輸

頭先智甲個own goal假到呢

有時不得不屌馬會

睇好士砵庭。他唔開讓球

睇好士砵庭下盤*

我買$100
派10$比你譚仔加餸ok?

同感 但點先有勇氣買平注反cup

1001